清真寺一事證明只有勇武先會令強權跪

休息撚
民意撚

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

推